唔好再望佢status

拿你唔好再望佢whatsapp啦下
佢status轉乜又好
ig po乜都好
都唔關你事呀！！！

怎麼眼內人人像你 人人是你

好彩毒撚從來唔用唉豬

我明

你明？你真係明？

夠鐘死心了

想睇都冇得睇，佢轉咗電話

認真

好少轉status

慘得過我冇佢ig fb

好 做得好 唔洗記得個電話

咁我想知佢近況啊嘛

知道又點
好多野你都知
你最知嗰樣野係
佢近況點好點壞都已經唔關你事

冇啊，得個知字姐
知完咪摺埋自己死翻一、二邊

樓豬i know that feel

最驚係有一日佢將相轉左一男一女合照

我都驚

知又點知黎盞自己唔開心 知黎做乜

睇佢連登講咩呢

已經唔睇fb, ig乜柒都唔上只上連登

但願我可以沒成長 完全憑直覺覓對象

唔準再手賤禁去睇
唔準呀
嗯..未轉status

我呢一日之前已經嚟咗

試過 日日都重覆加佢電話睇佢wtsapp然後再del佢電話...有1日佢icon係同條女嘅咀咀相 終於死心冇再睇佢wtsapp...

佢連ig都唔俾我follow 默默咁刪除左我